【咪一鳩樣】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMLXXXII

樓主好波

咪一撚樣

雲加

Willick躝啦

樓主

換洛克人啦屌

仲唔換人

wilock傷就躝啦

一對中堅係
中場一隻亂走失晒位
一隻擺明唔夠班
一隻眼神防守仲要派膠

龍狗捨得躝未

Po頭有你份
等陣

龍狗都係冇咩料到
唔識換人

leno laca auba朋友隊

呢度係咪諾域治球迷區

點解羅馬數字一樣

willock死返去U23 la

1001條撚屌唔撚開

65分鐘都唔換
到底拖衰乜，兩個領隊都唔撚用佢

70分鐘，仲未換

willock係有天份 但可以休息下

換人都學埋雲加波

Willock好撚廢

龍蛇儲印花？

儲印花

wilock咁耐都仲未換
學埋雲加啲閪野 契仔踢成場

終於換拖

換人呀

錯數字

下個po 開番IV

場波都有D亮點既
前場迫搶企位有條理左
起碼man to man mark先

咪一鳩樣

點解WILLOCK仲係度

中堅一cup 就過

堡堡點解會欣賞梅屎，廢到

重開啦

我睇錯

辛苦哂 番出去抖下啦

細爆D 防守真係可以直行直過

要攻換乜拖

t仔

換人都學埋雲加

willock 走啦。。。

70分鐘換人大法

終於捨得換泰狗

thx for memories
but it's time for u23

唔係IV wo
係III
蝦我唔識

金絲雀依家唔係領先緊真係唔抵

拖攻得

學雲加

終於換走隱形人

willock終於躝

Willock 個樣好似就死咁

係咪放棄咗皮皮啦

終於換 但唔係出peep 巴丁

對住豆腐防線，佩琪都踢到變球王

好過wilock啦

pepe換willock
拖換沙加

有冇人覺得Willock好似林宥嘉

Btw終於換了 佢真係好撚廢

終於換

韋球理終於躝

又預感輸多2球

pepe快

雲膠體系
70分鐘換人大法

唔講以為仲係雲加教緊

龍狗唔係諗住1分啊嘛

快換pepe

佢後入打法好勁

呢個係III
下個先係IV

佢計返呢個咪IV
上一個係II，呢個應該係III

70分鐘

1場1分
用數據贏愛蛇

懷疑雲加換左龍格堡塊面教緊波

打護級隊都打到咁

佢個閪口 成日唔合埋

又學爺爺儲印花

學埋爺爺70分鐘先換人

後防7到

同魚拉突一樣

愛狗出鳩陣 60分鐘換人扮晒有料咁
雲加波就未到70分鐘都唔換第一個

三個等波屌

真係岩岩好70min 換

ON9到

Yoga都係 但yoga幾靚仔其實

等波

玩短就甩

廢梅係咪on9?

細梅

細梅又舉手

細梅真係垃圾黎

輸撚左佢好過 踢得咁廢

細梅想點姐 迷愛架？

舉手

燒今場好似隱形

細梅真係唔留得

打護級隊都咁

屌你龍狗留pepe 巴丁嚟煲醋？

，agree

換Pepe la

邊個教就反邊個

好撚勁喎今場
狂跑狂做波

後防垃圾到

洛克人搞到佢隱形

屌你老尾 成日舉手企喺到做乜尻

屌你老味 張伯斯唔好再玩波得唔得

仲唔換青蛙出黎爆下...

細梅呢d習慣唔改既話就真係唔好再俾佢踢聯賽同歐洲賽

細梅呢舊垃圾快啲送走啦

燒今日係pass and run
好耐無見過咁有火

龍蛇玩黨爭 出晒ozil mustafi kola 一幫

波都控唔住

張百斯真係好垃圾

平安鐘

換巴丁啦

成場波頭號罪人

龍狗：亂出廢柴，導致阿記70分鐘10打11

龍sor諗住1分收貨?

感動既係, 細梅又舉手, 沙卡又爆

開始後繼無力

燈色鞋條撚屌又掛住企定定睇波

龍蛇學埋爺爺啲衰嘢儲印花

10打12
細梅計對面

末年雲加feel

換pepe啦

大梅上任啦，龍狗躝返去u23

始終如一

龍蛇換人未

唔夠你出位比人狂爆狂撚

PEPE...... BLACKBOCK?!

下 saka?

換薩卡

出saka都唔出pepe

Diu saka

細梅跟雲加跟愛蛇跟龍蛇都係咁撚樣
根本唔係咩鬼唔鬼 廢就係廢

比比係咪收得皮了

屌，出saka 唔出pepe

龍蛇黨羽

換青蛙未

80m買返嚟做吉祥物？

出saka

巴丁 pepe起碼都換個出黎啦
龍蛇識唔撚識架

下半場有冇控過波

又玩條邊

80m唔撚用

求下你換pepe/巴丁試吓攻吓

又出佢啲青訓契仔

我要pepe

saka??

Pepe手足

契仔文化既野 龍九落返教u23啦

廢撚到啲波完全運唔上去

圖爐追一球 呀記入多球得唔得

龍狗真係亂9咁黎
去讀書啦 唔好再害人

willock saka

仆街
龍sir第一場就玩政治波

換saka都無pepe

Arsenal U20s lost 3-1 to Indonesia U20s. Greenwood scored.

隊波散晒

變返愛狗style

艾馬利其實係咪坐擁幕後軍權

咁撚貴請你返黎戴罩

半場都過唔能到

我屌你老母，你淨係用青年軍，返瑞典食蕉啦

比比80m倒落海

原來愛蛇個時d用人係龍狗話事 怪錯人了

龍狗學埋愛狗啲衰嘢撚阿迷

手足

唔好揀雲加教過既人做 啲閪野學到十足

Pepe 暴徒

比隊榜尾吊打

咁樣換人，咪一鳩樣
SAKA是狗屎是糞便，一定無作為，NO S or A
等鞭。

甘仔唔出來咁串?

痴撚線...用saka 都唔用青蛙...

Bernd Leno has made more saves (56) than any other goalkeeper in the Premier League this season.

死攬契仔

青蛙

當教緊u23

龍狗快撚啲去補鐘啦屌你個閪

saka成個傻仔咁

細爆走啦屌

有無人覺得Saka塊面好似黑過佢個身咁

細爆散步
咩態度呀屌你

細爆嬲豬了

一場波變左龍狗

龍狗out

唔好補了直接咪做教練去賣底褲算啦

契爺愛狗躝左啦

Saka???
Pepe: am I a joke to you

細爆以為自己唔會比人換？

屌你老母，出saka入波贏我即刻死

細爆死撚開啦 扮傻

屌你老味換saka

快撚啲啦細爆屌你老味扮大袋

睇佢換人就知on9 教緊u23咩

777777777

罪有應得

值得咩

Lm

saka

saka ＝ 屎
唔知出黎做咩

出pepe啦屌

嘩！

佢抵死
五毛狗

lm

根狗係咪想屌9龍堡

其實真係無本錢唔出pepe 72m
應該諗下點運用pepe 雪係度on9

仆街龍狗快D躝

saka係咪唔知發生緊乜

龍狗贏到依場嘅話我上禮賓府個頂到跳樓死

咩9陣黎

咁撚大牌

細爆係到扮大佬

細爆行快步la
冇咗愛狗你仲以為自己係契仔

屌佢老母行快啲啦

4231

龍蛇
細爆都敢換

呢場波贏起碼兩條友死

連續7場定8場不勝

一早應該出呢個陣啦 燒打中間

可能係因為快車

幾時請到人嚟教

冇愛狗 他甚麼都不是

講真果句，莫講青蛙

巴丁點都排圾卡前面啦

saka隨時有驚喜

442再現江湖

saka
唔知斬撚咗去邊

好似拎舊炭搽左落塊面到咁

要過人 做咩唔比 pepe試下

波都唔識傳啦

以為自己唔會被換出

saka好撚廢呀

垃圾卡！

Vivianne Miedema has scored five and assisted three of Arsenal's eight goals today.

今場贏到我對住龍狗張poster打J

輸錫和金雀
降班隊都屌打牙狗

真係靠燒

個嘴好撚紅

牙狗降得班

踢到424咁款

真心個身就正常深啡色 塊面就好似搽左竹炭Mask咁

Unai Ljungberg

拿卡咁少起腳

OZIL呢D波
以前就係基佬飛入去跣一跣 就入左

擔正一場 就炒得 破紀錄

燒好落力 但係

又失分

244呀

ozil軟射

一早換走洛克人咪好

Pepe呀屌

巴丁勁過垃圾卡好多啦 唔知點解唔出

呢隊阿狗可以搵邊個教

係想攻既點解唔換pepe換saka呢啲撚樣出黎

準備定俾你

有冇人覺得其實雲加時代買左好多垃圾
清極都清唔哂

每個名宿返黎試一場 輸一場即炒

燒係真心反愛

仲響度慢慢嚟

應該用唔著

出手足啦屌

明明巴丁同pepe都勁saka咁多

有巴丁比比唔出出saka

屌你老母啦
愛蛇清撚晒禾b 藍斯呢啲有用遺產

契仔係唔同啲

我真係寧願睇青蛙係邊路搏一搏突破

有啲本身唔係垃圾 但打法唔清晰搞到變四不像

戰犯 洛克人 張伯斯 細爆 黑卡 龍狗 走場

換手足搏啦屌

屌帥
佢未教祖記前都係教垃圾起家

輸到降班

又冇3分

契仔足球由細爆換左做saka

27 - Since his @PremierLeague debut in February 2018, Pierre-Emerick Aubameyang has scored 27 goals in games played on a Sunday; more than any other player has scored on a day of the week in this time. Sabbath.

係
兩個都拉空到前場

而家又塞車mode

有無人數到張伯斯今場甩左幾多球

張伯斯

金絲雀主場贏過鏝 算係咁

賺左1分牙

Wenger on Ljungberg: "Freddie's contribution to Arsenal Football Club was absolutely outstanding. He is a winner and always gave absolutely everything when he played for us. He was an intelligent player and always combined this well with his fantastic fighting spirit."

寧願輸撚左佢
根本同愛蛇教無分別
無論排陣換人都係咁撚閪

柏斯收皮啦

好似呢條友

無力啦
又攻又守

龍狗愛狗一撚樣，都係雲蛇最穩陣

今日同amn同level

駁唔到

教得三日用返跟過佢知佢套戰術/諗法既都合理既

兩句野有咩關係on9
買好多垃圾冇話全部都垃圾屌你老母
同埋禾b 有撚用，有40m 都唔放都on9

要美羊做咁多防守 真係好浪費。

Arteta 做好過

第八場不勝？

下半場比人禁住黎屌

防線得尼奴 坦克車正常

鄭兆聰用伊度同xhaka 相提並論

定少少傳球簡單波唔得既 有幾下係要玩波 輸第2球就係佢玩到輸左

d反搶能力好差

Fuck off

上季冇禾b愛蛇半季收咗皮

訓左冇睇, 下半場有冇控過波

近5分鐘波都拎唔到

高拿仙納好撚型 唔怪得賊仔都怯

今日寨卡唔駛做戰犯
大把人廢過佢

saka出嚟做過咩

燒無力了

雖然龍呢場都膠膠地，但硬係覺得新教頭嚟佢就會走人 唔太捨得

由其係如果嚟果個叫阿迪達

半場自爆果球輸得啦 要不是Leno

唔係仲有個位換人？

Saka屌

換pepe未

1號戰犯willock
2號戰犯chambers
龍堡可以俾多一個月時間

屌你老母垃圾卡

saka 廢撚到....
燒畀佢即甩

阿狗絕殺戒J一個月

竟然冇細梅

冇梅狗份

咁你應該可以出血

其實pepe 衰咩

就快降班啦

未輪到佢

今場兩個黑洞 willock同張伯斯

爺爺都識4前鋒 4閘陣
宜家D教練反而仲保守

係咪要等到90分鐘先換

蒙面

柏支廢撚到
Saka又係

教得2日咋 真係比次機會先

俾人撳住打

so9教第一場就反底

燒

pepe 換左新教練都比人雪 唔知做咩鳩

肯換未？

都係冇pepe

對住norwich 和緊 最後階段竟然唔係狂攻搏反cup 而係比人攻到仆街 唉 應該好似之前利記咁係中遊沉返幾年先

龍狗訓撚咗？仲唔換人

用人有問題已經要死

爺爺以前d尾段平安鐘

auba好辛苦 左又係佢右又係佢 防守又係佢 落底出波 禁區入波又係佢

唯有接受阿狗已經係護級球隊

saka同willock邊個廢d

換完人之後又變返愛狗波

究竟仲唔換人係啲咩技倆

榜尾都贏唔到

人地啲地面攻勢

戰術就算
但startup selection同啲換人

89分鐘出dry martini
係咪諗可以1分鐘入到波

聞到比人絕殺既味

saka 佢唔撚走位的

龍蛇換人真係鳩換架wo

willock chambers saka musitfi
戰靶

學足佢師傅

Saka跑都唔想跑咁

saka仲廢撚過wilock

做阿迷慘過食屎 睇波不如玩賓周

絕殺我出3點盡露J圖自爆

番哂黎, 好感動

屌，龍蛇同雲加有咩分別

細爆 =垃圾卡 =廢洛克

兄弟爬山 各有各廢

雲加88分鐘換人大法

反正都係出幻幻，不如落去教U23
比返個一隊出黎啦好嘛...

跟爺爺學

絕殺我戒J一個月
奧燒助攻我戒J半年

要不是Leno....

前世做錯咩事
今世要做阿狗

金絲雀大炒唔到阿記真係幾可惜

差啲輸埋

咪盲反爆

amn勁好多

換走咗啦

Leno今場救左龍九同班後防幾多次

練龍

對中堅同中場咁廢真係有排執

要不是leno照顧你們

LENO

冇燒了

做乜唔出pepe
on撚9

人地絕殺計唔計

點止今場

做香港人已經慘，仲要做埋阿仙奴fans，慘上加慘

都係廢

Saka完全過唔到人 每次都比人成功tackle

差啲又輸

80m bench warmer

正常金絲雀6-3 啦

龍格堡既作用係話比大家知，雲加番來都係咁
進攻係會好睇左，但整體唔會變，由其是防守

大梅俾人玩到仆街

梅屎好搞笑

好彩托拉拿

真係靠Leno

又和😭😭

細梅笑撚到我

盲反？ 慢 比波廢 爭頂十輸九 雪糕筒防守 扮大佬

你數優點說服我

香港仲要好多阿仙奴fans

上場 輸鳩左都可以諗下 炒左愛蛇就有希望
今場輸撚左都唔知可以寄望啲咩

Mom-Leno

拖好波

PES累人累物

Why Mustafi over Papa
Why Saka over Pepe
Why Willock over Torreira

pepe真係機會都唔值得比?

要不是leno

換左人仲衰

Saka 廢到.....

leno朋友隊

講真你出正常陣正常換人贏唔到都算
但又出埋晒啲廢鳩係咪想輸

細梅真心識搞笑

又贏唔到

Saka真係最大水貨

細梅頂返粒啦

已經成為黑歷史

我又和了

走場狗又仆低唔追

青訓

89分鐘換巴丁？
你想佢做到d乜？

梅屎又俾人過

有有人可以cap張gif 好撚正 好似比人放狗咁款

今季降班都似

諗起阿狗嘅未來係saka willock nelson就真係心寒

金絲雀把握好d 一早大炒左

細梅真係好撚廢

Nelson
Saka
你自己揀啦

知道禾b好未

比比又唔撚用，後防又廢，又無form，又唔集中，點撚樣姐

真 89先換人不如咪撚換

細梅被雪係真廢
唔關權鬥事

成班黑鳩

細梅可唔可以死

其實今場幾有娛樂性

咁nelson好似好d

青訓都可以係水貨

Nor d 球員90分鐘仲咁好力

個77號踢乜撚野

我地青訓咁撚廢 個個都弱雞黑人 點會有未來

雷斯真係廢到仆街

Tor

而家咁樣對利鏝轟至少比人炒6 7粒

pepe 真係差得過saka 咩...
我落去都有作用過saka

拖仔

Norwich 冇運
慘

弱旅出鋼門

叫咗出來

巴丁正選啦！

仲未贏到

轟就又高又大隻

雷斯守好後面先喇

成隊做緊乜撚野

堡堡

拖

巴丁勁過廢物saka

第一場當俾你念舊玩u23 willock + saka
睇完今場表現如果下場仲出就真係龍9

Leno好撚勁

真心 咪撚出啲 幼齒啦屌

Norwich 失左2分

點解人地又阿巴咸.我地就出個saka

愛蛇好似講過龍蛇唔會教得好過佢

下半場兩隊都亂到 踢街波咁

龍九躝得

Thanks for the memories but it's time to 賣底褲

咁leno真係唔錯

阿sir 呢

Enough is Enough
Thanks for the memory Freddie

感動既係，年半後又睇返爺爺波

Thanks for the memory
But it’s time to say goodbye 龍九

saka真係未夠班 用巴丁好好多

Saka wilock 再出呢啲垃圾真係...
快啲換帥啦

啲陣都鳩過人

轟子d青訓不嬲勁

又失分，唉，R 霸 都冇得打

咁阿爸咸好多機會既
英冠磨練

出垃圾幼幼係咪夾得一陣 諗住佢地知佢想點做波多d

dllm
saka仲廢撚過wilock
又破不勝紀錄

咁我要返爺爺唔好
都係果句 拜拜龍狗

當年全季不敗，壓住MU

而家呢5年

雲加戰術

到底u21係點攞冠軍

巴丁同拓仔咁撚勁就一早出啦
用埋啲廢柴契仔
抵你第一場就變龍狗

Pepe係咪同其他球員鬧番左所以唔出

堡蛇out

爺爺回家吧

開始懷念愛蛇了

諾域治痛失2分

呢期好似德國幫威威 佢好似講法文既

過來踢男子隊應該仲好過Saka

巴丁正呀屌
屌打青訓垃圾

我哋知錯了

好撚鍾意龍蛇啲表情動作
呢啲先係血性呀

堡狗躝啦垃圾 升班馬都贏唔到

肥普幾時嚟

諗起車 d後生
我阿玩左咁多年幼齒
都唔夠人一季練出黎果d

咁快就變龍狗

睇得好撚辛苦

巴丁明顯有用過saka好多
龍狗點諗嘢㗎

d 防守真係3流

龍狗可以執包袱去賣底褲，唔好俾我再見到你

得一個巴丁勁, 但唔係青訓

同爺爺講句對唔住
求佢番黎啦屌

點解梅屎呢篤屎仲可以出？
我睇馬伕唔好

算龍狗好彩
否則隨時比金絲大炒

咪又係輸 屌佢老母

係都爺爺啦

唔洗死

Pepe係咪迷愛 所以冇得出

金絲雀把握力好d應該贏左

龍狗our

巴丁值得更多

因為有連奴

梅狗廢撚到

Saka廢撚到

d luiz

成場波羊跑上跑落祝佢去巴塞 咪留係阿妓了

躝

龍蛇完場表情：屌！班垃圾咁都贏唔到

係，leno唔係上身已經輸左

見撚到willock saka 就可以唔睇

巴丁真係值得正選

下半場有3球都輸得

Leno神

leno 勁到爆

已經好過愛狗時期

堡狗
龍狗
任你點嗌
都係廢

和呀

個幾腳差d

Papa差過細梅咩

Saka真係好廢，下下甩，仲要hea, 冇d積極性
一早應該換馬天尼尼出黎先，幾積極，又帶生度個沒

繼續和波

愛蛇：咪一9樣

兩球柱邊

阿狗啲青糞算撚數啦
又矮又無氣

叫親沙卡都廢

Wenger In

半場已經變咗

比啲時間龍蛇

屌你老母 巴丁出3分鐘 作用 >>>>>>>>>>>>>>>>>>saka

感動既係,今場無俾人射超過廿下

今場willock chambers斷好多波
下半場出拖勁過willock多多聲
普普通通打4231 沙拖中場 燒攻中 pepe拉邊咪幾好

龍狗政治波, 反得

起碼好睇左

個撚個企喺度睇睇睇又唔殺出去封
任鳩人推任鳩人射

龍狗

OZIL係場
又係細爆派牌 WILLOCK又自己扭失
PEPE無得出 又俾SAKA玩哂D波
全部都係幼幼 無咁多法比仔 牛奶仔 RAMSEY 架啦
認命啦

唔係拖仔呢下interception 應該輸左

阿青訓只有外流先係勁
留係到都係垃圾

最勁嗰個係買返嚟

牙拖返生

降班啦

阿記攻勢都冇金絲咁入肉
龍狗一句到尾 快躝

佢玩膠

班青訓又係龍sir契仔 點撚踢

哩2件唔知自己冇料不凸止
落場連跑都唔跑多d
藍斯初期廢但都叫滿場飛

細梅除左識呢d真係負作用 最後果球比人撚狗咁款 爆到一棟都冇仲要仆街

比返iwobi我

成條後防廢到
拿卡狀態麻麻
細爆收皮啦

根本就比唔到壓力對手
好似鎌田大地個球 禁區邊慢慢任射

唔出細梅柏芝應該贏撚左

好撚彩有利奴！！！唔係真係輸左

出pepe玩下插花好過啦

阿拖最後嗰球大叫出嚟

巴丁值得正選

防守真係災難級
睇咁耐阿狗未撚見過咁恐怖

下場topic：白禮頓19-20球迷吹水區 MMLXXXIV

當年邊個有份反雲同我出黎

要操返fit啲先賣到

第5-11只差3分距離

蟲格堡

Jeff

又瘦又短又冇氣，好撚廢，最重要又樣衰，唉成班黑鳩

自從無左夢遺
無哂D 反CUP波了

都係愛狗既錯

等睇仆街食草gif

而家最大問題係成條後防同中場 質素差撚到 一日唔換哂都唔會有分別

最後果幾分鐘唔輸真係好彩

我以為入硬

龍蛇：屌再係咁我落場踢了

chambers真係廢到仆街

阿狗不嬲由兩閘開始

佢d傳波又慢又閪

下下傳死位

守又守唔撚到

攻又唔撚係

想佢地護到級

認同，咁簡單既排陣都唔撚識，食屎啦龍狗

唔好死攬契仔

原來Norwich又係榜尾，對18,19都贏唔到，呢隊波真係痴線

唔止

真心唔想要阿迪達

雖然踢過，但硬係勁無歸屬感

係！！唔係利奴真係輸撚左

saka放未

掛住我夢

新契仔Willock

咁賣咪得 橫掂依家光頭

無追開阿 點解 pepe 拿卡 羊 3個唔可以同時出？

成日入救命波

金絲15中7
有5-6 球真係入得

最勁個青訓去咗拜狗
反而用80m買咗件垃圾

龍九

係囉

張伯斯問題係佢有時上到去助攻甩甩地嗰陣會好求其細細力踢出去
一失左就失晒位

閘位球員出唔到波寧願一腳斬出去省中人出界都好過俾人咁快執到second ball反擊

下半場唔多夠氣俾人撚就冇乜計

點解最尾球球俾哂saka去
個個都傳俾佢造攻勢 cls

明顯沙拖燒暫時係最佳組合 係要出wilock咪等對面無氣後備衝下

我都有叫

叫射手打埋閘 唔知做咩鳩

龍狗食屎啦

屌 其實阿狗個陣真係唔差
放番個正常陣跟本就唔洗踢得咁辛苦
龍蛇做乜學晒電叻啲衰野 咁遲先換人

狼隊失分黎保住教練?

竟然贏射門

夢遺

time to say good bye kowloon

巴丁出嚟幾分鐘 已經好搶眼好多impact

+1

龍蛇吹完場表現到唔抵咁…
佢哪來的信心覺得羸到

真係一鳩樣

下場同下下場都係深夜西波

下場直接收起拿卡啦，傷好之後未撚好波過
出巴丁打翼，擺番羊正前

竟然要J射門

所以抵我地迷藍

好氣好力

我都係

講歸屬感既 你唔好j其他領隊
其他都無乜 你都係繼續等堡sir教落去

呢樣真

有邊個教練肯教阿狗?

上場為咗救愛蛇
他迷愛

條後防廢撚到暈！除左龍門！前面入幾多都唔夠

龍狗今晚同wilock saka 玩3p啦 屌你老母

拿卡迷愛

Dixon都屌電欺同走場

爺爺

上場邊個入兩波
冇佢hold波 前面梗加唔洗攻

+1
抱埋頭

呢樣真，夢遺走之後開始衰

中場後防 買過曬

身位輸撚哂

電欺細梅willock 真係知哂錯

pepe排得仲後過saka

雲加一開始好有歸屬感？

auba laca
巴丁 ozil pepe

後防唔穩就all in 啦

遮住個光頭呀 好凍呀

有無人唔鍾意阿羊搭拿卡
佢地一齊正選梗係有一個隱形
同埋感覺佢地太FD淨係互傳
其實好少見佢地同其他隊友配合下
爺爺唔一齊出佢地可能真係有原因

Leno救全家

成條後防除左龍都好有問題

chambers 真係好撚廢

自己排柒陣又唔換人 抵撚死啦
做一場好躝啦

出得willock saka就知佢唔識波 利申9up

對住包尾3隊都係打和2:2

對住榜尾隊都差D輸
呢隊野真係有排執

失第2球既反擊就係張伯斯係進攻果陣玩波 斷攬

準備2023年不敗奪冠

Saka應該汗都無撚出到
跑都唔見佢點跑

廢撚到俾熱狗反超

屌帥真係岩用
未成名前專教廢隊

比爾連同泰仔換2閘會唔會好啲？
見到2閘啲出波都想死
特別係柏芝

其實佢係「yes!第一場唔洗輸！」

個名已經贏啦

身體動作感覺仲hea過臭燒

出番chambers打中堅好過啦
明明今季第一場踢得幾好
之後踢閘柒到

龍狗都係落番去教u23啦
唔好話唔畀時間佢教
淨係講用人排陣已經好撚有問題
迷梅
迷沙
繼續雪拖雪pepe
重用班垃圾青訓
換人儲印花
落番去預備組教多十幾廿年先啦

willock 同saka 呢d 你唔好波唔緊要

下下當球皇自己去，甩左連跑多兩步追返都懶。
屌你老母

B2傷
坦今場唔差 反而張伯斯

獌狗打埋再超

你又知佢無

好似又一齊傷左

見到d黑鳩青訓連波都控唔定就好撚燥

其實好似前年曼聯打起迪基亞

屌 對住諾域治呢隊野都和
想當年 唔知俾我地04果隊炒幾多球了

45分鐘已經知龍狗冇料到
拎到一分真係死好彩

對修個場,其實比狗踢得麻麻地

真係唔屌唔得

norwich勁定阿狗廢

唔止麻麻地
直程災難

兩個同場出 羊局住打邊
但明明羊打最前有人放長波係最好

不完美，可接受

90分鐘比左，大家覺得龍蛇仲值幾多時間牙

Auba laca/巴丁 pepe
Ozil/ceballus
xhaka 拖
應該咁樣會好d

下個po 你開番啦

係就快

希望班膠層睇撚完今場 快撚啲認真搵返個教練

我地極速反彈
未來仍然在手

其實睇得出佢地進攻幾好
Pukki真係有質素

原來一直係雲sir力挽狂瀾
班爛泥扶唔上柄

到咗2019年仲係J緊2004年

班男子隊知唔知醜。。。

唔係話佢廢
但基佬作用真係大好多

隨時
巴丁 阿羊 PEPE 仲好J
60-70分鐘再換拿卡入黎

阿狗廢姐
後防4件
3件都好似踢街波咁

完場仲有氣有力爆到細梅甩拖

巴丁 Auba/Laca Pepe

個人覺得咁樣會好啲
兩邊翼都要有突破力先拉得散對手

坦尾段1v1比人屈手球果下防守
佢係隔離慢步食花生都唔走埋去2防1
睇到屌哂老母

前朝開始重用細爆 梅到宜家

仲要加埋 垃圾卡 廢洛克

真係屌你老味，排個正常陣係咪咁難 ?

中中 拖 沙
青蛙 燒 羊
拿卡

拖主守 係咪咁撚難

sack in the morning

通常legend 都係咁

我都係鍾意Fat Po多啲
報仇好有話題性

頭號戰犯：梅狗
2號：韋洛
3號：張柏斯

啲無翼陣真係得淡笑
有球左邊空哂xhaka等勁耐都冇人上

季中買撚左黎即食好過啦

我都係
今場睇得特別肉緊

上半場都叫有啲嘢睇，起碼都叫敢用波咗
下半尾段係右後半場梅真係唔知做乜鳩

賣撚咗廢柴xhaka啦 呢幾年真係多得佢唔少

今場後防係平時訓練雪糕筒黎

咪就係 完全守得唔好

龍蛇為左逼管理層請新教練可以去到幾盡

玩完3p 一齊躝

今場戰犯未輪到佢

場場對面都攻得好睇啦

荷蘭妹勁撚到

女子隊不嬲勁

佢今場點都唔叫戰犯啦
算打得叫正常

寧願睇細爆好過睇個叻架

同意，搏表現唔係咁搏
球球死去以為自己好威咁

龍狗，呢個叫韋洛克，唔係韋舒亞呀，我屌你老母

係贏 唔係羸

根本成隊波都完全唔識用空位，係咁推自己去死位，係chambers個幾腳夠花巧有少少睇頭，成場波睇到爆血管

九龍sir玩政治 pepe係愛狗既人
同今年愛狗清撚晒爺爺d人一樣

其實好撚大問題
你龍格堡又教U23 又club legend
呢d幼幼居然可以hea踢
條友9成9得個樣惡

Willock同saka真係未夠班打英超 打下盃仔都仲ok
仲要係龍九提拔上黎

牛奶仔對諾域治就同豬腦玩彈彈波
韋諾克就.........

willock 換ramsey
細爆 換牛奶仔
saka 換 IWOBI

都係愛狗既錯

失太多太多控球權，前場冇人hold 波

連燈仔：頭號：龍狗

咪係 對面cantwell又係後生 勁過細爆多多聲

細爆企位差 但係少甩波好多同肯追波...

垃圾

一撞就散
好似小學生同中學生踢咁

人地兩閘強快上快落先無翼陣 坦都仲叫有攻力但chambers慢撚過西 又唔夠機動 好心就出翻兩隻翼拉邊突破啦

咪一鳩樣.jpg

換左幾次血都係咁勁

Miedema係世界級射手
PFA足球小姐

同隊波係咪好耐冇練過控波
個個一控都彈開幾尺遠點撚樣後場組織

屌你老味以前都覺得佢地三個爭咁d 唔夠勁
而家d人仲要廢幾班
仆街管理層

一代不如一代

睇多一兩場都入降班區條中場線係咪全英超最廢

唯一不變係一索
又靚又有實力

有冇諗過點解兩個教頭都唔肯出Pepe

本身最想肥普/摩狗/ajax個件
之後就人渣/肥賓
呢幾件都唔得就樓奴/屌帥

以前係咁屌iwobi,依家知佢原來唔算好廢

韋洛克細爆沙卡

後防應該廢d ?

應該唔係啦

無正常既防中

其實勁過獌狗

拖慢哂節奏

牙叔連後備都無

Leah is最勁

6入球，4助攻 cls

Ajax光頭佬：我隊波仲有潛力過阿狗
唔嚟了

得阿狗覺得阿狗中場廢，明明個個都唔弱

Nelson已消失

當初講左4000萬都唔應該放iwobi架啦 個時仲比人屌話有nelson

比比鳥幾時傷好？
有佢疊瓦右路應該會好d

左邊t3 同 坦其中一個都暫時ok

呢到啲手足當打Fifa

細爆少甩波係真 willock轉身推兩腳就傳返俾人

得啖笑 saka willock應該借出去浸下先啦

龍sir教得幾日，可以改變到d咩
今場收貨啦

仲有咪j屌帥啦
人地上年已經睇唔起阿仙奴，interview個陣問返d膠層點解佢要教阿仙奴而家情況仲差左，點會肯黎

降班區既三隊 我地居然和撚哂
今年真係英超最折墮既一年
Southampton
Norwich City
Watford

龍sir 得2日時間執隊波
洗走愛狗果套垃圾都唔夠啦

全撚部國腳

未既
但好危險囉

都係Leno夠專業
唔玩政治波

法比仔渣旗果幾年
都唔會好似細爆咁 球球要經佢腳黎派牌
今場有幾多球燒係佢前面都唔俾 自己傳D無用過頭波

三場都比對面屌打

享利
柏金

99連
其實唔明99連點解會賣

廢

不如講下點解唔出拖逗住沙卡

比多兩場龍蛇啦，今年都擺爛架啦

拖出一陣已經有野睇 一早半場收細爆就好

因為太多戰犯

後備出
冇呢幾件廢足成場咁恐怖

咁佢又去見工，on99

國腳啲傳波都咁撚慢

廢極都唔會差過saka啦

因為今場都唔係中場出事囉

出拖就夠，沙卡都可以收皮

佢真係成個柏金咁

弱隊出...

冇卡蘇係隔離

唔關細爆事
收都收廢洛克啦
點會收細爆

兩個冇料既有咩好參考

知大家睇得耐西波

但比啲時間龍蛇啦

有無人有pukki放甩細梅個下條片
細梅成隻狗咁撻低
笑死我

冇target ，成場都冇人現位幫手

愛蛇：第一場捉鬼失敗
個個都係手足

因為渣卡

其實最正路係4231
羊正前，巴丁PePe 打邊
拿卡影子前鋒/攻中停波，同燒輪換
防中拖/爆/D8，落後就換燒入黎，好似卡叔咁踢後一格

細爆成日比人針對

比佢老母 第一場出閪陣 換人又玩野
教u23啦

xHaka
mustafi

04多好 全季不倒
急call堡堡當晚已來到
下季降班英冠無煩惱

係，咁你幾時去教到Pepe場場入十球

leno好快上一線
已經練左年幾 今年再加強訓練

女版荷蘭飛人

留力周中

當年佢喺華倫點做隊長
呢兩年8成比賽都比人撚到隻狗咁

04多好 全季不倒
急call堡堡當晚已來到
來季降班英冠無煩惱

今場算好都比人反

收佢都唔收廢洛係咩玩法

正面仆街
佢應該心理暗影好大
第一球唔敢埋去對波

其實我覺得上半場踢得幾好
有控球有攻門多one touch夠爽
但下半場就打回原型變返愛狗教咁
攻唔起勁多驚險鏡頭
willock仲狂失波
換saka出黎身位輸到仆街
早D換巴丁好過啦

其實龍Sir都只係教左兩日,值得比時間
起馬上半場比左希望我
但防守依然好大問題,一個反擊就可以比人收皮
好似雲加後期咁

食草

0冠出土

pukki次次轉身都work
我廠後防全部腦殘

瞓左冇睇 卡巴去左邊

放落英超比條中場頂盡排5-6

pukki踢波好有腦
好少會鳩嚟

傷

起碼見有人逼龍門球都唔會on99 開短

老實講
攻勢都唔多入肉

已經忘記贏波既感覺

鬼撚知佢好似話佢見工個陣佢經理人講野仲多過佢

好過愛蛇

同otamendi負負得正

好少睇到d前鋒轉身咁撚勁

同你理性討論有撚用咩On9
人地講個Point 出黎你就話冇參考性，白撚痴

我覺得nelson係最差喎
佢差到連艾馬利出出下都費事再出佢

上季iwobi進步左咁多
我都唔想佢走
寧願唔買pepe留iwobi好過

兩個中堅守佢唔到

龍狗立即躝

世界盃冠軍

cup親都有cls

今場問題係防守禁區頂經常冇人，細妹都真係幾爆

進攻方面，willock 真係廢到仆街，但我估唔到竟然唔換pepe，落後或爭贏，應該點都好過 saka 啩⋯⋯

另外殺卡今場都算唔差了

起碼唔會係最差

睇黎都要請達子

當年同今日會唔會太大對比

一個轉身撚走幾個

nelson傷完先到saka

禁區頂都講左好耐 角球又係咁 比人打反擊又係咁

咁點解兩個教練都出saka willock
佢地一定好撚勁啦傻鳩

好心放棄 willock 同saka先啦 放返u23 天份可能有但而家踢1隊show唔到出黎 擺佢地出黎儲經驗 =踢少個
個個都係法比咩

睇下佢今年係愛記先啦
人地就黎唔要錢送佢返黎

個年開始無英超

99連除左比世三撚嗰球
真係場場做足功課
態度又好
係爺爺要佢做波先變4不像
明明嗰陣做波有燒山

見住廠由我細個嗰陣49場歐聯8強常客到9年無冠歐冠16郎都無咁灰
但依家呢隊
除左嗰4條友同龍
仲衰過11年嗰個陣

依家緊係咁講

陣間有得睇啦

次次禁區頂都無人架la

教練問題啦
頭幾場幾fit下

依個真
一邊禾仔 一邊禾b

以前爺爺柒極對住護級球隊係食滑屌打
呢場仲要差d輸鳩埋
要不是leno

唔係掛…淨係輸佢扭失波比人打反擊都輸唔少喎…
佢喺進攻視野方面係進步咗，但仲係好多禁區範圍扭失、傳失

wilock saka都有入過波助過攻，
Pepe好似得球12碼？

佢係愛記真係冇睇
之前唔係入左兩球

bernard完勝iwobi

Pepe係直情拖慢進攻

入過兩球罰球

果個雷斯又係黎呃飯食
0領導能力 搞到防線downgrade
8m真係當跌左算

其實而家唔出pepe都正路
Pepe成日返到中場拎波又向中間扭
你冇隻閘overlap上黎真係寧願今場出美羊打翼算

cup一cup撚走幾個

pepe成日有機會都自己浪費

雷斯算係咁
場場拍細梅 papa

咁生波有貢獻未，使唔使場場一百球罰球比佢射到入為止

佢地唔明架喇，冇出=球皇啦屌

Pepe 7千萬要黎坐

個球好彩拖封到。。。

冇咁多天才啦⋯⋯法比只得一個

我都唔明點解要佢做波
明明剩係踢爛仔波就夠

咁本身應該都係諗住要黎頂一頂k6個空位同等saliba架姐

問電叻

下季細梅躝 saliba頂佢個位

細梅 今日係L咁標波 睇撚到我燥

而家睇返藍斯係而家隊阿狗中場都應該超晒班

難得車連輸兩場
自己又連和兩場
柒撚懵懵

係咪認錯山狗呀

唔知做乜撚野反擊禁區得一兩條友但對中場要縮埋入去禁區
搞到出面空撚哂

8m可以買到幾多個巴丁

頭四呢d唔好諗啦

認清事實喇
而家阿狗頂盡英冠上游英超護班料
今場護級大戰拎到一分算係咁

推電欺防中算啦

咁係咪一日冇bellerin 一日都唔駛出佢

pepe改善吓D埋門先啦，成鳩日飛機…
都唔明點解喺里爾嗰陣都無咁鳩，嚟到就鳩到震…

應該諗住排人牆擋波

衰過伊禾比

心理質素差到仆街

細梅自己走啦 屌你老母

點會唔出
80m買番黎真係雪咩 就算想之後賣都要比人睇板
更何況又唔見得其他人完全取代到佢

其實差唔多 禾b d軟射都唔係講笑

其實比比鳥都要回復翻傷之前個勢先有用 上場出翻都係爆炸多

呢隊諾域治贏曼城
即係阿>鏝, 唔明大家嘈咩

今場擋到啲波改哂方向陰Leno

始終大傷過
我覺得會就住踢
心理好大影響
傷果度好似仲要關爆發力事

伊禾比扭波傳波好過佢九條街

呢條垃圾恨不得貼錢送走佢

基本上可以話係
一係你出返n15
唔係寧願左巴丁右美羊
而家嫌中間唔夠多人拖波咩

估唔到我地要懷念2和B

wilock 今場廢撚到on9

廢先正常

希望龍蛇改善下中後場

加利殊

今季無左 之後兩季都唔洗旨意有 拿羊一定走

有無人覺得兩隻閘好大問題，最基本傳波都唔掂

Or佢學識返cut in大位燙射唔飛機先再講

車曼熱阿
估唔列熱最快番生

車都唔差
係上場唔知咩事出基佬柏度

其實車都算翻生la

4個入面摩狗最有經驗wo

走咪仲好
決心重建

其餘3個都係新仔教頭

但到時又唔知會唔會肯放錢出黎重建呢

想問kola嘅crossing success rate有冇1%?

又重建

本身舒服哥+簡迪+高華錫 條中場勁 應該Big6入面排鏝之後
前鋒隻艾巴喊借左出去踢3年

下下要佢帶波硬爆一定死

無哂之前d走位 overlap

人地隊隊降班隊hold波都勁過我地
呢一年半好似完全冇練過波咁

已經唔算最癈
柏芝仲衰
推波都推甩腳 回防慢

阿狗同曼聯一樣咁7

獌狗換過3個教練都未奪到冠
阿狗重建真係有排受

起碼skip左摩佬果part直接入名宿足球

唔好講奪冠，上返頭四都難

龍格堡都係caretake啫
迪達子係咪真係黎？

龍格堡都可以睇多幾場既

睇埋下場好啦 比下手玩

望住49000個post，好似2粒鐘前既我地咁

下場topic公投（麻煩樓主置頂）
【願雲加歸工廠】白禮頓19-20球迷吹水區 MMLXXXIV
【下游大戰】白禮頓19-20球迷吹水區 MMLXXXIV

垃圾球會又迫球迷玩焦土

係兩日前
個個都話寧願輸

呢樣我認同你

咁樂觀中遊

有無諗過可能請唔到人 根本無人想教

拿羊由雲加時代到依家我都覺得好難搞排陣

龍格保：兩次心臟病發

【Now Sports-體育】阿仙奴首次由看守領隊龍格保領軍，兩度落後逼和諾域治，瑞典人賽後直言猶如經歷兩次心臟病發。

龍格保（Freddie Ljungberg）在球隊以2:2作客賽和諾域治後，接受天空體育訪問，他說：「我們開局表現實在好，那是我想展示的足球。比賽初期，我看到很多在訓練時努力得來的成果，但我們需要入波及爭取領先。」

「我想這間球會做得好，只有贏波才成功──我想贏得比賽所以感到失望，但我同時看到一些正面的事情。」

阿仙奴由奧巴美揚扳平的一球，是來自重射中鵠的12碼。龍格保坦言緊張不已：「我認為自己心臟病發了兩次！最重要是奧巴美揚具備心理條件，在射失第1球後能夠再操刀射入第2球。」阿仙奴賽後14戰得19分排第8位。

圖片來源 : ©AFP

阿迷病發身亡la

佢睇得波少 阿迷由後雲加時代平安鐘練到唔會有心臟病

中鋒步法

有球轉身射波靚到

李城輸緊

唔好呀 想李城咬利狗架

仲要睇多幾場走場狗 沙加 willock saka?
一陣跌落降班區應該無人肯黎接手

Me too

教練刀玩輪換 之後到大梅落場教

感覺今場已經係兩個一齊教

想睇路jj教波

其實不嬲都係一個team去教
唔係咩叫教練團

獌同阿真係難兄難弟

Arsenal have now won just once in their last 10 games in all competitions, while also failing to keep a clean sheet in any of those games (1W 5D 4L). #afc

Josh Kroenke was in attendance today with the Arsenal board.

冬季課下金換後防線

Three of the last four Arsenal mangers have failed to win their opening league match.

買返件RB萊比錫件力架upxxxxxxxxx中堅先啦屌 簽爆炸頭 傻鳩

李城個soyuncu好撚勁

人地簽d德甲野咁勁 我地簽果d就67咁

【下游大戰】白禮頓19-20球迷吹水區 MMLXXXIV

新po已備

李城個皮里拉幾勁

遠射好勁

嗰時慳錢呀嘛
諗住8m咁抵冇理由唔買

最緊要佢殺入禁區係自己舞到入去出波
頭先冇乜位佢好快一野轉身就落底出埋

阿狗依家冇一個踢到呢d

Pepe 叫做扭到入去 但係射同傳垃圾級

李城越位

Var冇越過山車

李城好勁..

開心到 未完場都走晒出去

阿狗就好似拖肥咁，d中路防守廢撚到

其實係晒自己半場，按球例可以即刻開波攻鳩佢老母

臭猁狗臨天光冇得射

黑撚到

真

李城7成控球
其實抵贏

49000 下場對熱狗再下場對鏝
炒左sob換愛蛇吧

愛狗應該冇機會再教英超波啦，之前有報導話冇人聽得明佢d英文up乜9

We can (can't音).....

名宿

馬高施華 定 SO9躝先
今輪兩個都失分

真阿DNA

仲騎得住49000 發生咩事 兩隊鬥閪

睇返今場張柏斯啲出波，球球省中人

望歐霸冠軍

佢哋狗竇就嚟要學我哋焦土
啱啱福狗入波佢哋嘅反應同禮拜四嘅我哋一樣

馬高施華仲可以捱到今時今日真係奇蹟上年揸住咁嘅budget都可以打到成pat屎咁